<resources>
    <string name="app_name">小强制造</string>


    <string name="xieyi">一.	定义及解释\n
		除本协议另有规定外，下列用语或术语应当具有以下定义:
	     1.1 小强制造：义乌市造小强网络科技有限公司，注册地址为浙江省义乌市稠江街道新科花园A区2幢1单元1702室，为小强制造的管理者及运营者。
	     1.2 小强制造：指由义乌市造小强网络科技有限公司运营并管理的，域名为zaoxiaoqiang.com的工业互联网平台，小强制造为其注册用户提供制造业管理相关服务。
	     1.3 用户：指使用小强制造平台的个人活企业。
	1.4	小强制造规则：指在小强制造上发布的任何规范性文件，包括但不限于本协议等任何经小强制造公示及生效的规则。
 二.	小强制造服务宗旨及签约主体
	2.1	小强制造是一个致力于帮助中小企业及其员工提高工作效率，帮助市场提供制造业资源利用率的信息协同平台。员工可在该平台上发起订单及采购需求提高工作效率，企业可实时追踪订单数据，便于统一管理。
	2.2 为保护参与各方的合法权益，维护使用秩序，义乌市造小强网络科技有限公司与用户特依据《中华人民共和国合同法》、《中华人民共和国公司法》、及其他相关法律、法规的规定，本着平等、自愿的原则达成如下用户服务协议（下称“本协议”），以资共同遵守。
	三.	服务内容
在本协议生效后，用户有权依据本协议及义乌市造小强网络科技有限公司和小强制造的有关规则获得产品的使权限，若后期有相关收费项目，则根据用户意愿自愿按需付费。
	四. 协议生效和适用范围
	4.1 本协议内容包括协议正文以及义乌市造小强网络科技有限公司和小强制造已经发布的或将来可能发布的各类规则和操作流程。所有规则均为本协议不可分割的一部分，与协议正文具有同等的法律效力。
	4.2	本协议自用户注册成为小强制造用户并同意接受本协议全部条款之日起生效。
	4.3	小强制造有权根据需要不时修改本协议或小强制造各类规则及操作流程。如本协议有任何变更，义乌市造小强网络科技有限公司和小强制造将在网站上以公示形式通知，且无需征得小强制造用户的事先同意。修改后的协议及规则一经公示即生效，成为本协议的一部分。如小强制造用户继续登录或使用小强制造的，即视为已阅读并接受修改后的协议
	4.4	小强制造用户应该按照本协议约定行使权利并履行义务。如不能接受本协议约定，包括但不限于不能接受修订后的协议及各类规则，则应立即停止使用小强制造提供的服务，且义乌市造小强网络科技有限公司及小强制造无需承担用户由此等停用行为所遭受的任何损失。
	五.	小强制造权利及义务
	5.1	义乌市造小强网络科技有限公司声明并承诺其是依据中国法律设立并有效存续的有限责任公司，具有一切必要的权利及能力订立及履行本协议项下的所有义务和责任；义乌市造小强网络科技有限公司承诺并保证尽责管理和运营小强制造，为用户提供优质的制造业相关管理服务。
	5.2	义乌市造小强网络科技有限公司及小强制造将对申请认证的企业进行资格审核，并对企业信息的真实性进行必要的把关。
	5.3	义乌市造小强网络科技有限公司及小强制造仅对申请认证企业的真实性进行必要审核，用户对其通过小强制造发布的信息的真实性、准确性、完整性、及时性负责。
	5.4	作为第三方协助型管理平台，用户在平台使用期间因自身公司间内部或外部产生的一切纠纷，义乌市造小强网络科技有限公司及小强制造不承担任何责任，亦不对用户的损失承担任何责任。
	5.5	义乌市造小强网络科技有限公司及小强制造会采取必要措施防范用户的欺诈行为，若被平台发现用户存在认证信息造假等行为，小强制造讲取消认证，并对其欺诈行为进行公告。
	5.6	义乌市造小强网络科技有限公司及小强制造会保守用户的商业秘密和隐私，非因法定原因不得泄露前述信息。
 六.	用户行为规范
	6.1	用户声明并承诺其是依据中国法律设立并有效存续的有限责任公司/股份有限公司/其他形式的组织或具有完全民事行为能力的自然人，具有一切必要的权利及能力订立及履行本协议项下的所有义务和责任；本协议一经生效即对用户具有法律约束力。
	6.2	企业有权在小强制造相应位置发布信息，企业需承诺并保证其提供或发布的所有信息是真实、准确、完整的，符合中国各项法律、法规及规范性文件以及义乌市造小强网络科技有限公司和小强制造的相关规则，不存在虚假、误导性陈述或重大遗漏，并承诺及时对已发布的信息进行更新、维护和管理。
	6.3	用户应维护义乌市造小强网络科技有限公司及小强制造的正常运作及其公信力，不得实施有损于义乌市造小强网络科技有限公司及小强制造的行为，包括但不限于以下行为：
	6.3.1	传输或发表损害国家、社会公共利益和涉及国家安全的信息资料或言论；
	6.3.2	利用本站从事窃取商业秘密、窃取个人信息等违法犯罪活动。未经小强制造书面许可， 通过本协议约定方式之外的途径进入小强制造或义乌市造小强网络科技有限公司计算机信息网络系统或者使用本协议约定范围外的信息网络资源或服务；
	6.3.3	未经小强制造书面许可，对小强制造或义乌市造小强网络科技有限公司计算机信息网络中存储、处理或者传输的数据和应用程序进行删除、修改或者增加；
	6.3.4	以虚构或歪曲事实的方式不当评价其他小强制造用户；
	6.3.5	采取不正当竞争行为，扰乱网上交易的正常秩序，从事与网上交易无关的行为故意制作、传播计算机病毒等破坏性程序；
	6.3.6	其他危害计算机信息网络安全、妨碍小强制造及义乌市造小强网络科技有限公司正常运作、有损其公信力的行为；
	6.3.7	其他义乌市造小强网络科技有限公司认为该行为有损于小强制造或义乌市造小强网络科技有限公司的行为。
	6.4 用户承诺并保证其提供或发布的信息不存在以下情形：
	6.4.1	违反中国各项法律、法规及规范性文件规定的；
	6.4.2	危害国家安全、泄露国家秘密、颠覆国家政权、破坏国家统一的，煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的，破坏国家宗教政策、宣扬邪教和封建迷信的，有损国家荣誉和利益的；
	6.4.3 散布谣言、含有淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪信息，扰乱社会秩序，破坏社会稳定的；
	6.4.5	侮辱或者诽谤他人，侵犯其他任何第三方知识产权及其他合法权益的；
	6.4.6	发布、传送、传播、储存侵害他人名誉权、肖像权、知识产权、商业秘密等合法权利的内容；
	6.4.7	其他含有法律、法规及规范性文件禁止内容的。
	6.5	用户通过小强制造发布的涉嫌违法或涉嫌侵犯他人合法权利或违反本协议的信息，小强制造有权依据其独立判断对该等信息予以修改、编辑或删除，而无需事先通知相关用户。用户违反上述行为规范对任意第三方造成损害的，用户应独立承担由此造成的一切损失和法律责任，并应确保义乌市造小强网络科技有限公司及小强制造免于承担因此产生任何损失或费用。
	6.6	用户承诺并保证使用义乌市造小强网络科技有限公司服务的风险由其自身承担。其根据自身需求下载或通过义乌市造小强网络科技有限公司产品服务取得相关信息资料，由其自行承担系统受损、资料丢失以及其它任何风险。
	6.7	用户承诺并保证若其违反上述承诺和保证而给小强制造或义乌市造小强网络科技有限公司造成损失，用户同意对小强制造或义乌市造小强网络科技有限公司因此而遭受的损失承担赔偿责任。
	七.	违约责任
	7.1 如一方发生违约行为，守约方可以书面通知方式要求违约方在指定的时限内停止违约行为，要求其消除影响。如违约方未能按时停止违约行为，则守约方有权立即终止本协议。
	7.2 除用户与义乌市造小强网络科技有限公司或小强制造就违约责任另有特别规定，违约责任按照本协议追究。
	八.	知识产权
	8.1	用户承诺通过其对小强制造发布、上传的所有内容拥有合法权利，不侵犯任何第三方的肖像权、隐私权、专利权、商标权、著作权等合法权利及其他合同权利。
	8.2	用户通过小强制造发布、上传的任何内容，用户授予义乌市造小强网络科技有限公司及其关联公司非独家的、可转授权的、不可撤销的、全球通用的、永久的、免费的许可使用权利，并可对上述内容进行修改、改写、改编、发行、翻译、创造衍生性内容及/或可以将前述部分或全部内容加以传播、表演、展示，及/或可以将前述部分或全部内容放入任何现在已知和未来开发出的以任何形式、媒体或科技承载的作品当中。
	九.	协议终止及争议解决
	9.1	出现下列任一情形时，义乌市造小强网络科技有限公司有权全部或部分中止或终止履行本协议项下的义务，而无须承担任何责任且无须征得用户的同意：
	9.1.1 用户的行为违反法律法规、监管政策或其他规定；
	9.1.2 用户的行为将引发或可能引发义乌市造小强网络科技有限公司及小强制造运营的重大风险；
	9.1.3 用户的行为存在或可能存在明显危害其它用户利益的风险；
	9.1.4	因不可归责于义乌市造小强网络科技有限公司的原因造成该用户无法继续接受义乌市造小强网络科技有限公司的服务。
	9.2	如用户在线上或线下与义乌市造小强网络科技有限公司签署的任何协议或规则的终止，使得小强制造用户协议的目的无法实现，则本协议将同时终止。
	9.3	无论本协议因何种原因终止，并不影响本协议终止前已经发生的法律关系的效力。
	9.4 本协议的制定、解释、及其在执行过程中出现的或与本协议有关的异议的解决，受中华人民共和国现行有效的法律、法规及规范性文件的约束。在本协议执行过程中，若出现与本协议有关的争议，各方应尽量本着友好协商的精神予以协商解决；若双方于三十日内经协商不能解决或任意一方不同意协商解决的，则任何一方有权将争议提交义乌市人民法院通过诉讼解决。在诉讼过程中，除有争议的事项外，本协议应继续执行。
 十.	不可抗力
	10.1	若发生了任何一方无法预见、无法控制和无法避免的事件导致任何一方或双方不能履行其约定义务，该义务在不可抗力事件存在时暂停，而义务的履行期应自动按暂停期顺延而不加以处罚。
	10.2	小强制造因下列状况无法正常运作，使您无法使用小强制造平台服务时，义乌市造小强网络科技有限公司不承担损害赔偿责任，该等状况包括但不限于：
	10.2.1 小强制造平台的系统停机维护期间；
	10.2.2 小强制造平台所依赖的电信、通讯设备出现故障；
	10.2.3 因台风、地震、海啸、洪水、停电、战争、恐怖袭击等不可抗力之因素，造成小强制造平台系统障碍的；
	10.2.4 由于黑客攻击、电信部门技术调整或故障、网站升级、其他第三方的问题等原因而造成的服务中断、延迟或者无法提供；
	10.2.5 因政府部门要求、法律法规等不时颁布的监管性文件规定而造成的系统更新、维护、服务中断、延迟或者无法提供。
	十一.	附则
本协议部分条款无效、被撤销或者终止的，不影响其他条款的效力，其他条款仍然有效。
	</string>
</resources>
